啃老3zero，保升IT9，Aa9青山道近況

IT9臨近年尾

好大機會會接大信封

公司生意唔好

各人都識得增值

連茶水呀姐都學左幫printer換墨

已經可以取代IT9既工作

毫無價值既IT9

好快比人炒

啃老3zero

非常期望政府增加對長者津貼

咁屋企兩件廢老

就可以拎多d津貼來貼3zero呢隻底薪啃老AA9

月入三十萬青山道

日日FF月入三十萬

FF每日收入一萬

FF每小時收入416.66666666666

佢要係高鐘雞

二十四小時不停接早洩客先有月入30萬

FF到真係入左青山